認真問，有冇人去撐警大遊行？

幫手鬧爆一哥帶風向影響班冇腦藍絲
順便收番幾舊水
連撐警遊行都屌一哥，班狗會更加無地自容

印定長輩圖到時派？

我驚你反而被人圍

做咩走去幫人做人數

俾多廿零個自己人去，圍番對方都得啦，到時扮分化打埋架都仲得

支持一哥幫手打警犬